[
  { "question": "Istri istri apa yang kecil ?", "answer": "microwife" },
  { "question": "Gula gula apa yang bukan gula ?", "answer": "Gula arent" },
  {
    "question": "Gang apa yang selalu bikin ibu-ibu kesel ?",
    "answer": "Gang-guin suaminya"
  },
  {
    "question": "Pemain bola mana yang beratnya 3kg ?",
    "answer": "Bambang Tabung Gas"
  },
  {
    "question": "Bebek bebek apa yang jalannya mutar ke kiri terus ?",
    "answer": "Bebek dikunci stang"
  },
  { "question": "Siapa presiden yang imut ?", "answer": "Kim Jong Unch" },
  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang suka sepedaan ?",
    "answer": "Selena Gowes"
  },
  { "question": "Buah apa yang nggak punya otak ?", "answer": "Semuanya" },
  { "question": "Gajah apa yang belalainya pendek?", "answer": "Gajah Pesek" },
  { "question": "Sayur apa yang muncul di akhir film?", "answer": "Tomat" },
  { "question": "teman tarzan itu...", "answer": "kamu" },
  { "question": "ada api pasti ada", "answer": "anya" },
  { "question": "jakarta biasanya... ", "answer": "platb" },
  {
    "question": "sepeda motor bisa berjalan karena rodanya berbentuk.. ",
    "answer": "biasa"
  },
  { "question": "ada semut ada.. ", "answer": "enya" },
  {
    "question": "Hewan laut yang jalannya miring dan bersembunyi di batu atau pasir biasanya?",
    "answer": "Lagi malu"
  },
  { "question": "Kerbau adalah binatang yang memiliki?", "answer": "Huruf k" },
  {
    "question": "Saat naik pesawat kita dilarang membawa..?",
    "answer": "Sendiri"
  },
  {
    "question": "Seorang istri akan merasa terkejut bila di hari ulang tahun dibelikan?",
    "answer": "Beruang"
  },
  {
    "question": "Seorang barber mencukur rambut pelanggan dengan?",
    "answer": "Gantian"
  },
  {
    "question": "Buah yang dipotong-potong, diuleg campur gula jawa dan cabai, jadinya?",
    "answer": "Rusak"
  },
  {
    "question": "Lorenzo, Marquez, rossi kejar-kejaran, salip menyalip di?",
    "answer": "Biarkan"
  },
  {
    "question": "Mie ramen adalah makanan khas yang berasal dari?",
    "answer": "Mentah"
  },
  {
    "question": "Hewan yang sehari-harinya memakan daging, dan hidup di rawa-rawa, namanya?",
    "answer": "Butuh"
  },
  {
    "question": "Nasi yang enak buat sarapan, biasanya nasi?",
    "answer": "Matang"
  },
  {
    "question": "Selain mobil, bus, pesawat, orang pergi dari Jakarta ke Surabaya biasanya menggunakan?",
    "answer": "Celana"
  },
  {
    "question": "Di rumah makan padang, selain pakai sendok kita makan pakai?",
    "answer": "Tenaga"
  },
  {
    "question": "Biasa digunakan untuk menyalakan atau mematikan TV dan AC?",
    "answer": "Tolong"
  },
  {
    "question": "Seseorang yang memimpin sebuah desa, biasanya dipanggil pak?",
    "answer": "Noleh"
  },
  {
    "question": "Senikmat-nikmatnya makan diluar lebih nikmat makan di?",
    "answer": "Telan"
  },
  { "question": "Makan duit rakyat disebut?", "answer": "Debus" },
  { "question": "Ikan bernafas di air dengan?", "answer": "Tenang" },
  { "question": "Binatang yang hinggap di makanan?", "answer": "Lapar" },
  { "question": "Di dalam perpustakaan tidak boleh?", "answer": "Keramas" },
  {
    "question": "Saat sukuran biasanya kita menyediakan?",
    "answer": "Ruangan"
  },
  {
    "question": "Permen apa yang bagian gulanya ada di luar, tapi bungkusnya justru di dalam?",
    "answer": "Permen salah bikin"
  },
  {
    "question": "Apa yang bulat, kecil, kadang hitam, kadang putih, terus kalau dipencet bisa keluar orangnya?",
    "answer": "Bel rumah"
  },
  {
    "question": "Pintu apa yang didorong lima orang tetap tidak mau terbuka?",
    "answer": "Pintu yang tulisannya tarik"
  },
  {
    "question": "Jauh di mata, tapi dekat di hati, apakah itu?",
    "answer": "Usus"
  },
  { "question": "Gajah naik motor keliatan apanya?", "answer": "Bohongnya" },
  { "question": "Cermin jika di lap jadi…?", "answer": "Cermin" },
  { "question": "Pedagang kaki lima bubar karena ada…?", "answer": "Macan" },
  { "question": "Buah buah apa yang tua?", "answer": "Singkong" },
  {
    "question": "Salah satu contoh hewan yang jalannya lambat?",
    "answer": "Serigala"
  },
  { "question": "Lawannya gemuk?", "answer": "Takut" },
  { "question": "Koran disebut surat ?", "answer": "Salah" },
  {
    "question": "Sebelum jadi katak, anak katak disebut ?",
    "answer": "Remaja"
  },
  {
    "question": "Hewan berkaki delapan, yang bergelantungan ke sana kemari dengan jaring, namanya?",
    "answer": "Olahraga"
  },
  { "question": "Burung bisa terbang karena memiliki?", "answer": "Bakat" },
  {
    "question": "Kita tidak bisa menelepon, kalau handphonenya ngga ada?",
    "answer": "Angka"
  },
  {
    "question": "Yang dibeli seorang cowok untuk pasangannya di saat Valentine biasanya?",
    "answer": "Bayar"
  },
  {
    "question": "Saat ke Jakarta naik kereta, selain Stasiun Jatinegara, Stasiun Juanda, dan Pasar Senen, kita bisa turun di?",
    "answer": "Lantai"
  },
  {
    "question": "Seorang pejabat akan terkena masalah kalau tersangkut?",
    "answer": "Jemuran"
  },
  {
    "question": "Hewan yang sering digunakan petani untuk membajak sawah?",
    "answer": "Pasrah"
  },
  {
    "question": "Neil Amstrong adalah astronot yang pernah menginjakkan kakinya di?",
    "answer": "Rumah"
  },
  { "question": "Yang suka ngatur lalu lintas …", "answer": "Soktau" },
  { "question": "Sebelum bisa dibaca surat harus di …", "answer": "Kupas" },
  { "question": "Burung adalah hewan yang bisa ...", "answer": "Temenan" },
  {
    "question": "Dalam sebuah acara off air biasanya tulus sering menyanyikan lagu …",
    "answer": "Sejam"
  },
  {
    "question": "Untuk mengendarai mobil kita harus membawa …",
    "answer": "Satu"
  },
  { "question": "Cermin jika di lap jadi …", "answer": "Cermin" },
  { "question": "Matahari tenggelam di sebelah …", "answer": "Gawat" },
  { "question": "Jangan membuang tisu di …", "answer": "Tempatnya" },
  { "question": "Kalo haus minum …", "answer": "Aja" },
  { "question": "Orang berolah raga biar ...", "answer": "inlah" },
  { "question": "Cuci piring harus?", "answer": "Sadar" },
  { "question": "Setelah lulus SMS biasanya lanjut?", "answer": "Pulang" },
  { "question": "Kalau semut kecil, gajah...?", "answer": "hewan" },
  { "question": "Bertamu lebih dari 2x24 jam harus?", "answer": "Makan" },
  {
    "question": "Yang dilakukan atlet sebelum bertanding?",
    "answer": "Pamitan"
  }
]
